[開心好玩志在四方] 二月十六日沙田十場賽日討論區IV

做愛吧

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

18馬膽：御將軍
方蛇：又爆

2,3啦

呢場又有得追喎

巴度1.7去？

凍逸tip

良才放到即刻戒賭

16.5.....
位置16.5就買

驚高伯新唔去

心臟病了

福逸揹住千四萬獨贏投注額

留名睇沉船

掂唔掂呀你

14

千五萬了

開到IV 大家都好多怨氣

2win

14> 5 6

2 ok?

出到閘先

88福逸

16蚊 cls

福逸收錢

良才第四dllm

原來係堅料

屌你老母 嚇鳩死

冇事

福逸擊殺咗方蛇賽日重點

閪拉又拉

屌你陳蛇第四

極速王！！！

差啲過唔到極速王

屌你老母雷狗全家生cancer死啦

收到風方蛇激死

同樂日拉停咗

屌個size唔夠砌

過！

哎點解會咁既呢

屌
補多兩隻熱腳買單膽四重就中

勝賢塞塞地 可惜

方蛇有冇得講下隻福逸

好勁

差兩步

辣臣初初係威係勢咁放頭
仲以為真係有win

高伯新一出即勝有幾多隻

中

屌你老母邊個燈死我良才福逸pq

極速王跑啱哂都輸 無計

輕鬆到

可惜，隻14真係太強

極速王差d贏埋

計返形勢 其實好揀勁

咁都頂唔到冇計

風

辣臣最衰係俾陳蛇隻馬拉快左步速
如果唔係起碼有place

我留意到你成日中

同樂日又爆，呢隻閪馬真係要斬纜

同樂日突然無曬

福逸

大家關懷下方蛇佢重注極速王

良才盡力了

今日留後咁不利都贏到
算係咁

步速原來咁慢 1.09尾

之前試過心律不正 似復發

辣臣盡左力

有預感尾場完又要怒屌田泰安

點解會咁架...

一蚊都唔會再買呢隻閪馬 嗌都冇得嗌

將耀

方蛇岩岩有冇嗌

咁計開心好玩gel硬

鼓浪順風變鼓浪送終

呢條友季軍！？

唔使改名算係咁了
兩倍都冇估唔到

沈成今日

隻馬慘

今日場場1200 1:10開外

尾場邊隻放頭
屌你唔贏都有得嗌下

柒俊
一開波慢撚左 之後前中段已經用左好多上返前
直路開始腳軟 唔係出閘慢既話應該有頭三

馬克羅斯馬主：會主攻女皇盃遮打盃 亦考慮遠征！

七歲「馬克羅斯」重振雄風、奪下香港金盃兼締本身第7捷，當然要戥呢匹前香港盃盟主高興！之後馬主蕭劍新話今日步速非常合適馬匹發揮，由慢而去到快，莫雷拉亦騎得出色，雖然之前一段時間表現不太好，但未致於打算安排匹馬退役，只想過遠征，因為匹馬仲有戰鬥力，依家匹馬表現終於回勇，餘下馬季以女皇盃同遮打盃為目標，都有興趣考慮遠征杜拜，要同練馬師商量。

人道毀滅拎返大陸比人食馬肉算啦

醫好性病先買馬啦

臣系變成連登一口馬主團體

同樂日退役吧

陳蛇最後一步都頂唔到p 想點
今日買隻隻都第四

咁都慢步速?

同日同程理論

今日係咪唔壓地

輸到個頭腫咗 點部署

2 5 cashed

笑撚死

皇天擊殺，輸馬頸慘到

平時田草3班做開1.09秒頭同08秒尾

告仔爆馬克羅斯致勝關鍵 打佢後軀即停

憑「馬克羅斯」勝出香港金盃嘅告東尼，賽後話的確有啲驚喜，佢話今仗吩咐莫雷拉盡量搶，佢話隻馬最鍾意主宰步速，而佢話叫莫雷拉唔可以打隻馬後軀，因為一打就停，結果今次畀佢放到，而「時時精綵」今次太難追，至於會唔會遠征杜拜，要同馬主再商量。

其實「馬克羅斯」同雷神之前曾兩度合作，但嗰兩次都只跑第二未竟全功，當時告仔就係話雷神唔聽指示，打鞭打隻馬後軀，所以隻馬唔like慢步，更一度中止同騎者合作...不過馬圈有咩隔夜仇？而呢對人馬事隔兩年多再重逢，今次莫雷拉聽晒話即刻爆冷贏，證明告仔判斷冇錯呀~

唔係喎 有無得影下呀

大貪

生日第2都好好

重覆一次
今場都贏唔到以後唔使買

尾場俾隻你追數

買自己

有p我都當佢有返工

今日地慢

今日時間較慢，塊地問題

快

郭生首肯 美麗傳承落實去杜拜！

潘頓終於取得今季第一場G1！賽後佢十分開心，同時都話好渴望贏到G1，賽前預料「旺蝦王」都會順利擺到前走，佢喺後面直路再追都有機會，佢承認「美麗傳承」確實有回落迹象，但佢仲係好有實力，只要喺陣上做番應該做嘅事，佢都仲有贏嘅機會，佢都希望「美麗傳承」可以去到杜拜遠征，亦都覺得佢好有機會。

大摩話對「美麗傳承」今季表現有失望過，但佢冇放棄，一直試緊唔同嘅嘢去令隻馬重拾狀態，好似操練唔同咗，轉配備等等。佢都好希望「美麗傳承」可以遠征杜拜。大摩喺贏1700W嗰陣曾經講過希望今季贏G1同埋遠征杜拜，依家完成到一個願望，希望完成到第二個願望。

唔洗買啦 場地利前領

頭兩段 45秒幾都叫慢步速 ?

落埋雨

今日塊地差唔多啦

同樂日又爆

唔關事啦，隻閪馬係要貼住條欄沖，內閃到on99

極速王

感謝大佬彪, 好人一世平安

又老退先去

締造美麗咁

咸成個仆街一隻都冇會照去？

馬友冠有番10倍決定反手賭佢了

勝在有方 — 方駿暉

第二場：14遨遊之星、4平海掌星、8錢途燦爛

第十場：4開心好玩、13馬友冠、6志在四方

方蛇又中

開心好玩玩咗去後面呀

今日何妖好似失左蹤

孖t 將耀膽拖6隻 希望有得叫下

幫金鎗六十試場地

紅衣優駿

單打獨鬥囉
飄甩哂後面仲唔係單打獨鬥

識野

想一棍志在四方
但feel到半個鐘後田泰安要開定個屎忽比人屌...

SUPER18馬膽：開心好玩

同路

冷腳試下

支持

小巨人
R10
(1)弛曜風
(6)志在四方
(5)將耀
(4)開心好玩

咩話，呢條友前冠軍騎師？

到時你屌埋一份就ok

最後 4 5 得啦 尾場正路

賢，丁，葉

開心好玩俾人玩後面

想要志在四方 但個騎師

又想買彭彭place係咪要驗腦

下埸想要佢是否不智

灰馬感情注
呢場一樣要買

呢個騎師 外檔飛得

希威森（「白鷺盛世」）因對已無爭逐機會的坐騎用鞭而遭到警告。

2
4
6
8

Super18馬膽唔買？

喂 阿方生
而家d馬好難玩呀

田雞接近全日空 笑定先

不了

睇埋行圈先

衰家食尾糊對佢好似唔適用

競技勇士？

起筷啦 呢隻根本超

今季p都無

皇龍大將

永同歡欣

大快活

哈羅爹地

Hello daddy

[加州議長加州神箭] 二月十九日沙田夜泥八場賽日討論區I

輝煌星

見到志在四方又諗起潘狗

雞

開心好玩

G

啊方生你果啲Q百零蚊百零蚊冇乜肉食喎

咁大風唔買弛乜風？

呢條友冠軍?!

田泰安2月未贏過

又加州系做標題馬

雞就梗係志在四方

三隻加州撚到賭仔仆街

上次3x4w 一隻p都冇

講定先，屌你老母田泰安

谷草3WIN完食白果到宜家

何澤堯0分

最好笑係雷電
1.3出閘跳一跳就冇左

開心好玩今場真係黃金機會2班贏返場
今日又稍利放,今場又無乜明星馬

志在四方大船

又jer我

4> 5 10 14

好廢嘅2班1400

志在四方 晨操姿態贏呀

輝煌星定弛曜風

5> 2 4 8 四重彩轟落去

都靈

方蛇

志在四方行圈靚到

學方蛇口吻：唉我搏隻6啦，搏佢賺體力

右下角文匯報
都靈紅星

掛頭牌129

14落大飛
家樂飛駒

哎呀 開心好玩收停左呀

過緊關果隻仲未有人提，懷疑成班收撚埋賭

輸比友誼至好之餘今日撻地咁樣如果佢番來冇真係唔知講咩好

無心睡眠

陳蛇咁快刨定下期馬

屌 一直冇人提
一有人講就係你

雞, 床上競技勇士

成日直覺輝煌星係十三個倉

永同歡恩
慈愛恩典

將耀+永同shityan

同十三做愛吧呢場

我都係

飛啦

係咪同輝煌芯同一路人馬

呢場係開心好玩 無得拗

停咗雨

無角了 jump

慈愛恩典都有飛永同歡欣反而冇飛

4 5 6

潘雷q

志在四方有冇可能唔洗三疊

呢條友冠軍

冷馬要慈愛恩典

邊隻係泥漿馬？

皇龍大將好似千二好過千四?

有冇人知r即係乜
陳生咁樣？

灰馬爛地特佳

好耐冇見烙號賭馬法

過埋今場可以改造 呢條友季軍

呢條友冠軍 X 呢條友冠軍 一棍

埋埋個齋先

好耐冇見烙號玄機

個個賭開心，後上殺晒撚賭仔

必蛇雙邊投注

開心重飛到

9up啫 依家都冇即場

老左之後千四好啲

爆冷吧

單日轉向

唔係縮程賺級數咩

5 8 算數

Hello daddy呀

22蚊

呢場又有得追喎 咁又點搞呢.....

兄弟，
果然英雄所見略同

次次講hello daddy都好想笑

拿蛇唔好咁大注啦

肥鬼綠格

皇龍大象唔會呀？

綠格通常無

田雞老母問候區

屌

彭蛇

3隻一齊到

點解會咁既呢

皇龍大將win呀

彭蛇定阿奠

分分鐘皇龍大將影贏

霍利時 指定第四名

飛到馬到 你老母賭埋我個份

屌你老味 孖T 三隻係哂腳度

Shit恩漏閘冇騎過 痴撚線

獸醫檢驗田泰安未？

志在四方

似邊隻到先

將耀分手

平頭？

又黎慢地殺晒 皇龍我追到棄先贏

正

似平頭

馬友冠舖舖得個追字引人
不過牙國前後發揮都係唔得

屌
馬真係好難賭

反手唔賭皇龍大將又輸

應該4影贏

隻馬騎好D 有得爭下

7號贏

皇龍大將影贏

田泰安同shit恩幾時死

得返10蚊WP大醬

我吊爆你老母 田雞

屌 大注4w

屌7-11 QQP

彭sir頂死左呂sir

開心好玩！

上場我重注皇龍大將WP就跑第4
今場飛咗佢就W埋 我屌你咩

早知唔撚渣膽

報數區
-6000

ON9雷神最後留力

屌慢閘

年哥開始上力

Same

-4000

你又話灰馬

爽呀皇龍大將

[非同凡響中華主將]二月十九日沙田夜泥八場賽日討論區

開心好玩有冇頭二

呢條六寶邊個中

彭蛇起孖

彭國年騎得好勁

-1000

-180

獸醫驗田雞未

一樣棄左就黎料

淨係賭左place

六環會派幾多

又撞

田狗中肺炎死
謝謝

屌你它母閪紅衣燒乜撚

-120

將耀分手 永遠唔會再買

賭閪咩 買放頭就後上殺哂

買咗7-8-14
三隻揀一隻買wp 揀咗慢閘唔騎嗰隻 屌

田泰安同shit恩幾時走

你贏10雞

咁都要輸
我諗呢隻慢慢係2班捱到趺watt落3班
咸成d馬真係

群情洶湧要搵告仔開年

屌佢老母 比張相黎睇下先啦

-2,000

-60

騎到中武肺先走

我屌你老母田泰安

-1.2

方駿暉

屌結果係乜

-150

仲有肥鬼同雪茄果隻呢

起碼要FILL 三關

冇相睇既

薛恩有無返工呀今日

係有呢個理論但唔係隻隻都啱用
你可以去望下皇龍大將，後生果陣跑泥，之後轉下轉下轉左性能跑1400跑得好好

皇龍大將隻色靚到諗起小栗帽同勝出光采咁

何妖吊

中段咁快，仲頂到未算好

應該有錢撥落下次

[非同凡響中華主將]二月十九日沙田夜泥八場賽日討論區

輝煌星好慘 應該贏啦
壓落去味有機會贏

shit恩留黎買3重彩指定第2位

原來彪哥搞一搞我
不過都有個披

呀方生首先恭喜你中三T先

田泰安5連敗

我差頭關同傳承果關

-2000

一日幾口第2

我尾關叫佢糊，正一垃圾黎

蔡頭夾硬燒鳩佢

傳承都唔掂

你頭先冇買你自己？

人都有難出頭

達龍狗，火箭，錢途重P

老豆買徐呂係到屌雷狗卡住條q, 我就跑第四咸三聲

六寶有冇人中

無

傳盛果場呀 要唔到團結精神 馬克

淒涼佬

最尾兩場買左永同 同勇士 2000P
所以今日係輸

六環派幾多

笑死 達龍都有人買

會比人告死

推呢個

達龍我都有買100P

贏10萬wo

乜咁多人買達狗

比狗賭，痴撚線

中呀 864蚊

輝煌星呢啲弱馬 博一場可能已經要88

我五蚊注

屎忽窿 shit恩 田雞 三大廢柴

夜泥真係好
今個月輸到仆街要忍忍手

前過你隻鷹雄先啦

我8注 2蚊

-200

夜泥=狗會幫賭仔戒賭

你買10000蚊注可以去旅行添

龍鼓飛揚一步都冇

大熱門贏 好合理
冷馬贏先叫贏

紅衣走上去燒佢燒到咁都唔斷已經算係咁

你買100000萬蚊注可以去簡樓添

如果買龍鼓 我一定買鷹先

我指尾場
渣哂將耀做膽中哂腳 得10蚊大醬有錢收

100000萬 成億 勁到

拉狗跑第2阻撚住哂